[回帶]CityU 城市大學反枱

yeah yeah yeah

其實反枱條友想型俾邊個睇

睇到好尷尬

好撚柒

hea9 me?

Shitty仔專出爛仔

shitty出免費雞同USB

全部企起身

連登仔 高登仔 連成一線！

D女比你cow哂la

連成一線

咁撚樣叫有熱誠？
你hea鳩我啊 ？

果陣記得起左底 想重溫

啲觀眾都係痴撚線
話咩番工冇睇人地video
要人地立即做比佢睇

到底要幾撚冇腦 ， 幾撚on9 先會咁諗野

要幾戇鳩先真係聽條傻鳩指示

同意

有啲真係俾“上莊”呢隻字洗腦洗到癲咗

公共行政最多

聽講反枱條友考左入去做黑警